4女子在深水埗嘉頓山被人用刀襲擊受傷 一度昏迷 施襲男子在逃

2019-10-11 HKT 12:40

深水埗嘉頓山發生傷人案，4名女子被人用刀襲擊受傷，有人一度昏迷，後來轉為清醒，施襲男子仍然在逃。

案發在早上約10時，途人報案指一名男子持刀襲擊3名女子，男子逃走期間再襲擊多一名女子，有人胸和背部受刀傷，分別送往瑪嘉烈醫院和伊利沙伯醫院治理，4名傷者都沒有財物損失。

警方正追緝一名男子，中等身材、約1.6米高，身穿T裇和長褲。

咩人？

警方正追緝一名男子，中等身材、約1.6米高，身穿T裇和長褲

屌啦星一街都係

冇着黑衫同蒙面？

近排差佬唔得閒巡邏 山賊多咗好正常

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得13人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

支持成立民間自衛隊

香港而家真係好危險

咁矮走去斬人

一米六邊到搵呀

四個女子?四個大媽?因乜事會比人斬呢?

有個1.6米既軍人 , 成日去斬巨人啦

上運輸處個網提醒下